 
Primer exercici amb C#. Exercici per treure el rovell a la programació. Aquest exercici valora el nivell amb el que s’inicia el curs, la capacitat d'adaptació i la de consulta a la documentació oficial.
Crea un usuari a GiTLab, al perfil d’usuari ha d’haver el vostre nom i cognoms de forma clara. Un cop el tens crea un projecte que tingui de nom:
M17-UF1-E1-MyVector-CognomNom
 
Al readme ha constar l’enunciat de l’exercici
A continuació crea un projecte amb Visual Studio amb nom igual al projecte de GIT.
 
1 - Introducció: Hello {name}
Crear un programa que faci el següent:
“Hello {Name}”: funció que donat nom escrit per usuari retorni salutació amb el nom insertat.
2 - Classe MyVector
Crea una classe amb nom MyVector. Implenta els següent requisits:
Guarda i gestiona vectors de dos dimensions
Variable on es guarda les coordenades 2D d’un vector. Punt d’inici i punt final.
Funcions get i set 
Funcions que retornen la distancia del vector
Funció que canvia la direcció del vector
Funció .toString()
 
3 - Classe VectorGame
Crea una segona classe anomenada VectorGame. Implementa els següents requisits:
Funció “randomVectors”: retorna un array de MyVector on hi ha generat vectors aleatoris. Per paràmetre es passa la allargada de l’array
Funció “SortVectors”: donat un array de MyVectors retorna aquest array segons la distància dels vectors o segons proximitat a l’origen. Arriba per paràmetre l’array de MyVectors i un booleà segons el tipus d’ordre.
Treu per pantalla de manera clara (títol de cada prova) el resultat d’aquestes funcions. (Main Class)
(Bonus) Crea una funció que representa visualment la direcció d’un vector (utilitzant caràcters a la consola)
 
4 - Funcions a la classe Main
De forma modular i ordenada a la classe Main implementa la impressió per consola de totes les funcions demandes a l’enunciat.
